丹尼爾6千個訂閱 vs 何蛇2萬個訂閱, 無哂尊嚴

禁哂D 廣告, 睇哂佢